【震驚七百萬人】UNIQLO涉嫌售賣危險物品

又係暴徒最愛嘅黑色，又印住Star Wars，啲字又係用外國文字書寫相信暴徒想借外國勢力煽動一場宇宙革命

雷射槍雷射劍